黑社會/福建幫 日程表流出！

10/8 大埔斬人
11/8 ssp 北角斬人

17/8 紅磡 土瓜灣斬人
18/8 荃葵斬人

🙏建議大家改期

已fact check

收皮啦

Everyday 會跟住你Tim a

出面d人信we7流傳架咋
整返張cap圖出黎先得

曲?

10/8 斬人
11/8 斬人
12-18/ 斬人
。
。
。31/8都係斬人

有道理

完全明白

曲得妙

200刀手 流浮山到出發

已fuck check

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

又玩白色恐怖

唔識整

今日200 刀手林村去緊大埔

不推

請廣傳

唔係喎我見佢地今日落機場斬人

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

D裝備分分鐘勁過飛虎

飛虎呢d 垃圾日日無野做，點同福建佬

咁得人勁 9月之前我都係唔出